去污名化香港腳運動

作為地地道道嘅香港人，
我覺得有人講香港腳係侮辱香港人，污名化香港人
傷害香港人嘅感情。

我要求如果有人講香港腳，佢地係分化緊終國同香港，應該叫國安拉q 左佢地

政確係叫中國腳

無香港人覺得比人唔尊重嗎？

香港腳正式名係TPD-1908
唔該大家以後用返🙏🙏

Hong Kong is China

叫新型腳

支那人同奶支仇港藍絲都係會叫香港腳
咩污名化從來都係藉口

中國香港腳
新型真菌性足癬 簡稱 新真足癬

支那腳

香港is part of 支那!

香港係中國不可分割嘅一部分， 香港腳要改名做中國香港腳

改中國腳 pls. 香港腳有港獨成份

大家要推廣正名

天殘腳

新真足癬 個名 好笑到

中國臭腳

高質

係正名
唔係改名

其實英文一早用返 “Athletes Foot”
係中文先香港腳

推
#中國腳

中國腳

中國香港腳
簡稱 中港腳

推廣中國腳你我有責

風神腳

支持 支持 支持

香港腳即係提倡港獨？
要叫做中國香港腳